[真係預左負皮]理性討論，蘋果登報單野唔單止無用仲助攻左689

原本得689一個係個fb到9up，無乜用
而家咁全世界都知係蘋果落全版廣告會被親共派留意，依單野之後肯定更小公司敢係蘋果落廣告（尤其支那有業務嗰d），以免影響公司係支那生意
蘋果以後一定更難經營（我知有d人唔鐘意蘋果因為佢唔幫本土派，但而家香港除左蘋果仲有第二間標榜反共唔會自我審查既大型傳媒咩？）
我覺得唔單只無用，仲係助攻左689
唯一作用就係俾民主派出689氣
根本由689自已係fb 9up等人唔好理佢先啱，而家咁佢日日po全版廣告由派膠變左真係有用
出面有d人講民主派只將抗爭淪為藝術其實唔係無道理，依單野就係例子，好有藝術但欠缺策略，晒左錢出到氣但其實幫緊敵人助攻

明明出面有更嚴重斷送香港一切成就既送中條例要反，但個個因為依個過氣港共係fb出左幾個膠post就幫佢推返高知名度，原本應反既無理到之如，仲為左出氣幫條過氣助埋攻，仲無啦啦洗10幾萬，而家689同777心入面都一定笑到你班傻9仆街，集體中晒伏

我知而家我咁講好多連登仔唔認同會係咁負皮我啦，但依單野真係想講下